Site Yöneticisi Sayfası  Sistem   Yazılım sürüm logları

 Yazılım sürüm logları

Bu bölümden yazılım üzerinde gerçekleşen değişiklik, düzeltme, güncelleme gibi tüm işlemlerin loglandıgı yazılım sürüm logları na ulaşılır.

Sürüm Numarası | Sürüm Tarihi | Sürüm detayı
1.10.8 | 21.06.2023 | işim var arac ariyorum ve aracim var sofor ariyorum ilanlarında boş geçilen ücretler 99.999 seklinde gözüküyordu buradaki sorun giderildi.
1.10.7 | 20.06.2023 | Anasayfada ilan filtrelemesinde araç filtrelemede araç markası, araç modeli, araç yılı, araç kapasitesi varsayılan olarak “Farketmez ” gelecek şekilde ayarlandı.
1.10.6 | 16.06.2023 | - Siteye Mobilden girildiğinde ilanlarda ilan tarihi gizlendi.
- Mobilde Logo küçültüldü ve logo şeridinin yüksekliği düşürülerek yer kazanıldı.
- Siteye pc den girildiğinde ilanların başlangıç ve bitiş saati yerine mobil görünümdeki gibi giriş saati çıkış saati yazıldı.
- “Aracım var hostes arıyorum” kategori ismi “Hostes arıyorum”, “Aracım var şöför arıyorum” kategori ismi “Şöför arıyorum”olarak değiştirildi.
- Araç marka listesi sık kullanılan araçlara göre yeniden listelendi.
1.10.5 | 12.06.2023 | Mobil cihazlarda anasayfadaki ilanlar 30 adet olarak sayfalandırıldı.
1.10.4 | 09.06.2023 | Mobil cihazlarda anasayfadaki arama menüsünü göster gizle özelliği konuldu.
1.10.3 | 06.06.2023 | Bir kullanıcının aracları arasına aynı plakadan birden fazla arac eklemesi kısıtlandı
1.10.2 | 01.05.2023 | Anasayfada mobile özgü ilan listemele devreye alındı.
1.10.1 | 25.04.2023 | Şifre değiştirme sıfırlama aşamasındaki sms onay kodu sorunu gıederıldı.
1.10.0 | 13.04.2023 | Ana sayfada ilan listelemeleri için cihaza gore otomatik yonlenen ve pc lerde kutu modeli görünüm mobilde liste modeli gorunum yapısı geliştirildi.
1.9.19 | 11.04.2023 | Ana sayfada leftSidebar(detaylı arama menüsü) da tasarım değişikliği yapıldı. İlan yayınlama tarihine göre filtre kaldırıldı. Firmaya göre arama bazı kategorilerde kaldırıldı.
1.9.18 | 09.04.2023 | Admin > Firmalar > Onay Bekleyen Firmalar > Bilgi Değişikliği Olan firmalar menusundeki sorunlar giderildi. Kayıt silme özelliği eklendi.
1.9.17 | 07.04.2023 | İlanların gösterildiği sayfa tasarımında mobile daha uygun olacak şekilde değişiklikler yapıldı.
1.9.16 | 05.04.2023 | İşim var arac arıyorum ilan olusturma formunda arac model yılı 2005-2023 olacak sekilde ayarlandi.
1.9.15 | 04.04.2023 | Aramalarda ilan sonuçları 1 Ay geriye dönük olarak gözükecek şekilde düzenleme yapıldı.
1.9.14  #b878d60 | 02.04.2023 | Parola sıfırlama işlemi sırasında gonderilen sms onay kodu sorunları giderildi.
1.9.13 | 01.04.2023 | Html-Css tasarım düzenleme işi
- Anasayfa da üst kısmında bulunan renkli 6 adet kategori butonu sadeleştirilecek ve yer kazanımı elde edildi
- Anasayfa da üst kısmında bulunan renkli 6 adet kategori butonu login olmuş kişilerde hiç gözükmeyecek şekilde ayarlandı.
- Login olmuş kişilere özel solda bulunan Profilim,ilanlarım.. menusu sadeleşecek ve logonun hemen altında tam genişlikte olacak şekilde ayarlandı.
- Login olmuş kişilere özel solda bulunan Profilim,ilanlarım.. menusu bulunduğu yerden kalkacağı için Profilim,ilanlarım.. vb sayfalar tam genişlikte olacak sekilde ayarlandı.
- Ana sayfada ilan listelemelerinde ilanların açıklama font size da küçültme yapıldı.
1.9.12 | 30.03.2023 | Admin sayfasınadaki kullanıcı yonetimi modulunde ve kontrol paneli üzerinden kullanıcının ismine gore aramadaki sorun giderildi.
1.9.11 | 30.03.2023 | Kullanıcılarda ilanlarım sayfasında, ilanların üstündeki menude gorsel değişiklik yapıldı.
1.9.10 | 29.03.2023 | Admin sayfasınadaki araçlar modulundeki aracları ekleme sorunu giderildi.Liste içi aramada iyileştirme yapıldı.
1.9.1 | 27.03.2023 | Asırı ram kullanımı nedenıyle session oturum sonlanma süresi 180Dak.(3saat)den 120Dak.(2saat)e Dusuruldu.
1.9.0 | 27.03.2023 | Kullanıcıların ilanlarım sayfasında secili ilanları üst sıraya alma modulu geliştirildi.
1.8.8 | 26.03.2023 | Asırı ram kullanımı nedenıyle session oturum sonlanma süresi 240Dak.(4saat)den 180Dak.(3saat)e Dusuruldu.
1.8.7  #ad23a38 | 25.03.2023 | Detaylı aramada araç bilgisi bulunan kategorilerde araç kapasitesine gore arama kısmı eklendı.
1.8.6 | 24.03.2023 | Asırı ram kullanımı nedenıyle session oturum sonlanma süresi 360Dak. (6saat) den, 240Dak.(4saat)e Dusuruldu.
1.8.5 | 23.03.2023 | mysql storage prosedure de arama prosedurlerınde AND a.ad_EndTime >= CURDATE() iptal edildi. 7 gunden sonraki ilanlar guncellense bıle gozukmuyordu.
1.8.4 | 23.03.2023 | asırı ram kullanımı nedenıyle session oturum sonlanma süresi 1440dak. (1 gun) den, 360Dak. (6saat) Dusuruldu.
1.8.3  #21046bb | 22.03.2023 | Sitede session oturum sonlanma süresi 30 dak. dan 1440dak. (1 gun) e çıkarıldı
1.8.2 | 22.03.2023 | - Siteden google maps apı bağlantı script i kaldırıldı - ilanların gosterildigi formlardan ilan konum ve yolcu konumları kaldırıldı. - ilan oluşturma formlarındaki yolcu ekleme modullerı kaldırıldı
1.8.1 | 21.03.2023 | Detaylı aramada başlangıc ilçesi olarak anadolu ve avrupayakası secilince, bitiş konumundaki ilçeler gelmiyordu buradaki sorun giderildi.
1.8.0 | 20.03.2023 | - IDE output konsolda tr karakter sorunları için StartupBean e System.setOut(new PrintStream(System.out, true, "utf-8")) eklendi.
- aracim_var_sofor_ariyorum ilan olusturma formundaki servis tipleri hızlı arac olusturma kısmının altına tasındı.
- arac olusturma formuda arac yılları arasına 2023 yılı eklendi.
- mysql içinde Ad_AracimVarSoforAriyorum_ServiceTypes kolonu fast_vehicle_ServiceTypes olarak değişti.en son kolona alındı.
- mysql içinde pro_ad_AracimVarSoforAriyorum storage prosedure de in servis tipi parametresi prm_vehicle_ServiceTypes olarak değiştirildi.
- mysql içinde pro_ad_AracimVarSoforAriyorum storage prosedure de insert içinde fast_vehicle_ServiceTypes ve prm_vehicle_ServiceTypes yapıldı.
- mysql içinde pro_ad_AracimVarSoforAriyorum storage prosedure de update içinde fast_vehicle_ServiceTypes ve prm_vehicle_ServiceTypes yapıldı.
- Telik aramada kapasite ve markaya ait ilanlarda listeleme limititi verildi. En yeni 500 Adet ilan listeleniyor
- Ana sayfadaki detaylı arama sonuçları son 7 gun luk ılanları getirecek sekılde limit konuldu - Detaylı arama modulunde, başlangıç ve bitiş konumlarına il secebilme kısmı eklendi. illerin çoklu secilme imkanı yapıldı.
- Detaylı arama modulunde, başlangıç ve bitiş konumlarına çoklu ilçe sece bilme opsiyunu eklendi.
- Detaylı arama modulunde, başlangıç ve bitiş konumlarında istanbul ili secilirse anadolu ve avrupa yakası diye ilçe gruplama eklendi.
- Detaylı arama modulunde, başlangıç ilçesi seçilinde bitiş ilçesi ilanlardaki başlangıç ilçesine gore getiriliyor.
- Detaylı arama da bitiş ve Başlagıç saatlerinindeki sorunlar giderildi.
- Detaylı arama modulunde, araca gore filtrelemedeki sorunlar giderildi.
- Detaylı arama modulunde, araca gore filtrelemede kısmında çoklu arac ekleme imkanı getirildi.
- Detaylı arama modulunde, aramayı temizle kısmındaki sorunlar giderildi.
- Anasayfadaki menu altındaki 6 adet kategoriye gore ilanları listeleme kutusu url leri seo uyumlu hale getirildi.
1.7.6 | 17.03.2023 | Anasayfada ilan listemelerinde ilan bilgisi kutularındaki ilan detayı link ine visited ozelliği eklendi.
1.7.5  #023d896 | 15.03.2023 | Anasayfada varsayılan olarak son 7 gunun ılanları son 3 gunun ılanları olarak getirilecek sekilde düzenlendi.
1.7.4 | 15.03.2023 | BannnersDao içindeki bannerleri getirme hatası düzeltildi.
1.7.3 | 15.03.2023 | Mysql iniden sql-mode="STRICT_TRANS_TABLES,NO_ZERO_IN_DATE,NO_ZERO_DATE,ERROR_FOR_DIVISION_BY_ZERO,NO_ENGINE_SUBSTITUTION" olarak ayarlandı.
1.7.2 | 15.03.2023 | Eski sunucudan yeni sunucuya datalar aktarıldı ve yeni sunucu yayına alındı.
1.7.1 | 15.03.2023 | İlanlarım -> Aracım Var iş arıyorum -> Araç seçiniz formundaki araç secme akordiyonu varsayılan olarak açık olarak ayarlandı.
1.7.0 | 14.03.2023 | Yazılım için yeni sunucu kurulumu yapıldı.
- işletim sistemi windows server 2016 st. dan server 2019 st a yukseltildi.
- mysql server 8.0.31 den mysql server 8.0.32 yukseltıldı
- apache tomcat 8.5.43 den 8.5.87 ye yukseltıldı.
- diğer yardımcı tool lar yuklendi
- windows firewall port yapılandırıldı. 80 nolu port public e acıldı
1.6.4 | 13.03.2023 | Ana sayfadaki tekil aramadan yapılan marka ve kapasite aramaları sonuçları ılan onaylama tarihine gore yeniden eskiye doğru sıralandı.
1.6.3 | 13.03.2023 | Kullanıcı ilanlarım sayfasında seçili ilanı enüste taşı düğmesi kaldırıldı.
1.6.2 | 13.03.2023 | Parola sınırlama esnasında yanlış işlem sonucu parola değişrimeyi kilitleme sınırı 10 yanlış denemeye yukseltıldı.
1.6.1 | 13.03.2023 | Ana sayfada detaylı aramada araç kapasitesine gore aramadaki sorun giderildi.
1.6.0  #9d802c4 | 12.03.2023 | - Ana sayfadaki tepedeki 6 adet renkli kategori butonlarının isimleri ve linkleri gidecekleri kategoriye gore yeniden duzenlendi.
- Ana sayfadaki tepedeki 6 adet renkli kategori butonlarının isimleri değişince buton/kutu tasarımı yeniden yapıldı. Padding düşürüldü.
- Ana sayfadaki detaylı arama bolumunun basındaki kategori aramadaki çapraz kategori gerirme duzeltıldı. Kategori ismi ile çağrılan kategori aynı yapıldı.
- Ana sayfadaki detaylı arama bolumunundeki arama yapılınca seçimlerin sıfırlanması özelliği kaldırıldı.
1.5.3 | 11.03.2023 | Araç ekleme formundaki bazı h:message larda eski sitiller vardı, görüntü sorunu nu kaldırmak için sorunlu elemanlara class="message-f" verildi
1.5.2 | 11.03.2023 | Araç ekleme formundaki servis tipi alanı zorunlu hale getirildi. Boş geçildiğinde hata oluyordu.
1.5.1 | 10.03.2023 | Ana sayfadaki detaylı arama modülündeki bitiş tarihleri kaldırıldı
1.5.0 | 10.03.2023 | "cql4sb6587ik" id li "Sürücü - Şöför" firması altındaki 765 adet kurumsal kullanıcı bireysel kullanıcıya çavirilmiştir. Faliyet alanı olarak şöför tanımlaması yapılmıştır.
1.4.1 | 10.03.2023 | İletişim sayfasında telefon bilgisi komple kaldırıldı.
1.4.1 | 09.03.2023 | İletişim sayfasında telefon bilgisi komple kaldırıldı.
1.4.0 | 09.03.2023 | Ana sayfada ilan listelemede ilanlar default olarak onay zamanına gore yeniden eskiye gore yeniden sırandı.
1.3.0 | 09.03.2023 | Windows server registery sinde duzenleme yapıldı. HKEY_LOCAL_MACHINE\SYSTEM\CurrentControlSet\ Services\TCPIP\Parameters icerisine REG_DWORD olarak TcpTimedWaitDelay = 30 eklendi.
1.2.0 | 09.03.2023 | ConnectionManager.java içerinde sql connection string e allowPublicKeyRetrieval=true parametresi eklendi.
1.1.0 | 09.03.2023 | mysql-connector-java-8.0.20.jar dan mysql-connector-j-8.0.31.jar a guncellendi.
1.0.2 | 09.03.2023 | İletişim sayfasında telefon bilgilerinde değişiklik yapıldı
1.0.1 | 09.03.2023 | İşim var araç arıyorum ılan olusturma formunda Araçtaki Yolcu Sayısı inputtex alanı zorunlu kılındı. Bu alan boş gecilince sorun oluyordu
1.0.0  #8963c4f | 08.03.2023 | Proje canlıya çıktı